化妝師入 有野請教

小弟想入行做化妝師 想請教下要點開始

我都想知 推

搵唔到